{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_036336",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/hotel/3011592",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "라마다용인호텔"
    },
    "text": "このホテルは居心地がよく、清潔感があり、朝食も美味しかったです。家族旅行にも適している。駐車場が狭いという意見もあるが、エバーランドに近いので問題ないだろう。スタッフのフレンドリーなサービスとリラックスできる環境、そして便利な移動距離もメリットです。客室は静かで清潔で、スタッフも親切で迅速に対応してくれました。駐車場の不足が残念ですが、特に屋上の夜景とバーベキューを楽しめるピクニックボックスが良かったし、様々なシェフグループの美味しいビュッフェと子供向けのキッズルームも良かったです。全体的に満足のいく宿泊でした。ホテルは快適で清潔な環境を提供するが、一部の顧客は施設と価格について期待に及ばず、失望した。しかし、一部のお客様は、追加料金を支払うディライトバイキングの料理の質と詰め替えサービスを肯定的に評価しました。",
    "QA": [
        {
            "question": "このホテルはどのような雰囲気ですか？",
            "answer": "このホテルは居心地がよく、清潔感があります。"
        },
        {
            "question": "朝食はどうですか？",
            "answer": "朝食は美味しいです。"
        },
        {
            "question": "このホテルは家族旅行に適していますか？",
            "answer": "はい、家族旅行にも適しています。"
        },
        {
            "question": "駐車場は広いですか？",
            "answer": "駐車場は狭いという意見もありますが、エバーランドに近いので問題ありません。"
        },
        {
            "question": "スタッフのサービスはどうですか？",
            "answer": "スタッフはフレンドリーで、迅速に対応してくれます。"
        },
        {
            "question": "客室はどのような状態ですか？",
            "answer": "客室は静かで清潔です。"
        },
        {
            "question": "屋上の夜景とバーベキューは楽しめますか？",
            "answer": "はい、屋上の夜景とバーベキューを楽しめるピクニックボックスがあります。"
        },
        {
            "question": "どのような施設がありますか？",
            "answer": "様々なシェフグループの美味しいビュッフェと子供向けのキッズルームがあります。"
        },
        {
            "question": "客室の価格に満足していますか？",
            "answer": "一部の顧客は施設と価格について期待に及ばず、失望していますが、一部のお客様は満足しています。"
        },
        {
            "question": "ディライトバイキングの料理はどうですか？",
            "answer": "ディライトバイキングの料理は追加料金を支払う価値があり、質も良いです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 264,
        "QA": 315
    }
}